SMT訂購iphoneX既巴絲 到手未？

有無巴絲訂左又機已拎？
利申：真用家 等到2046

零通知

年尾完約，今日去問 plan , 佢話機要訂，問大約幾時有答唔實，話好多人已經訂左都仲等緊，又話唔會收訂金，我心諗我續 iphone x plan 比晒啲機價預繳，但又要無限期等，分分鐘 aos 都快好 smt

今日收到message

第一日8點拎機

咩時間落訂？

同問 咩時間訂？

尋日有機256 黑色，不過都係冇出到。
第一日就攞red pass ,但10月30日先登記

第一日拎機
利申 兩年客 有個嗰咩會籍

Red pass好似快拎機d?
點登記red pass?

佢會send訊息/email過黎

8月已經攞red pass , 冇red pass 應該有排先有機

DIU佢老母
我5年客 乜鳩都無

有red pass
琴日通知有機拎
銀256

有無非red pass巴絲收到通知？

唔關年資事，要計全年電話費用幾多，我超過十年都會斷pp

伏左咁多年都仲有人同SMT預訂

你幾時submit?

今次唔駛比按金

利申 3號已經攞左機 銀色256

有message 出銀色64

講d唔講d 點同你玩呀

Red pass黨 ？

Red pass?

我已經係PP黎